今日年初一最適宜去教堂門口舞獅浴佛

同埋食狗肉

，